梁天琦：黎明前既黑暗 係至撚黑暗！

緊急法係好撚黑暗
但亦代表黎明即將來臨

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

91 機場見

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

唔好意思 借黎推一推
罷工文宣嚴重不足！！！！

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

做電話wallpaper岩晒

緊急法驚都未驚過，逼都人唔上街，逼唔到人幫你班撚樣返工搵錢

出左緊急法就直接攬炒，機場都唔洗搞